PC detect唔到T300rs 馱盤

我已經裝左個驅動程式，但係搵黎搵去都搵唔到個control panel，部電腦插左個馱盤都話搵唔到，到底點搞好 求救